[認撚真] 點解教畜/社工呢個行業會成日吹奏自己世界最忙?

吹到話8-5番學時間 收左工改功課備課(聲稱)

之後仲要深宵24小時應付家長電話(係啊晚晚都有家長打黎問侯)

每日oncall 36小時

專業至醫護 勞工如地盤/洗碗都無佢地咁忙

仲要話每日工作36小時 時薪除番=最低工資

又話無年假 (勞工法例最少7日都俾班人講到無左咁 )

又低人工又辛苦又無假放 為左下一代真係偉大 啦

推到教畜入黎

社工的確係忙，返工要見受助個案又要做paper work仲要帶活動

老屍果邊我唔知

請問有咩工作係唔忙唔洗做野既

如果無左社工，香港收撚左皮啦
真係靠連登鍵國咩